「機場」澳洲駐港領事館派觀察員駐守機場

Thank you sir

請廣傳

These officials can help direct Australian tourists seeking to safely exit the airport.

今日大家都係澳洲遊客?

同佢溝通交談一下啦

現場消息指加拿大領事館都有派員到機場

一日係度邊個夠膽開槍

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
然後六點鐘 所有P牌消失
發生乜事大家心知肚明

人地一定有車走, 走得快過我地

當住澳洲領事射？

This way sir. Good tucker here. Good day to you mate.

Good job for 外國勢力